\section{Dissolution}\label{sec:article 23}
\par \quad La dissolution est prononcée à la demande du conseil d’administration, par une assemblée générale extraordinaire convoquée spécialement à cet effet. Les conditions de convocation et les modalités de tenue d’une telle assemblée sont celles prévues à l’article \ref{sec:article 10} des présents statuts.
